7-11 同 OK 我哋要幫襯邊一間好啊？

突然間諗起樣嘢，我係街道想買嘢食買嘢飲，行過7–11同埋OK，

究竟邊一個背後唔係中資集團？
又或者邊個個持有人係幫香港人嘅呢？
請問我應該揀邊一間入去幫襯好呢？

請求連燈大神幫我解答問題

7-11
原因：
TVB與OK便利店合作 提供線下取貨服務

好！

其他人有沒有意見？

不嬲去開7仔